[PUBG] 有冇手足一齊玩?

自問新手唔勁
發覺隻Game自己一個玩好冇樂趣想搵下同路人
有時會同FD打下但佢地要返工我又好得閒
有冇巴打JOIN?
Discord:
or 留TG ID我加你

入左

見到了!巴打多數幾時玩?

推

毒撚冇FD一齊玩？

睇清楚啲...

推一推~

pish

入咗
但唔係成日玩

6pm-6am不定時

日日下晝都無fd得日月同我排好無癮

見到曬上面 一齊玩啦

搵左你

pishpish

Pishpish

每日19:00 - 24:00

搵左！pish！

玩左一陣 join唔join得
想人教

二，四,六日無任歡迎
平日就四點打後

入黎啦！！長期喺到！

okay最中意呢啲 去chat room搵人就得嫁啦
實有人

push

推！

唔係不嬲 單排 1 group 雙排1group 三四排1group咩
尋日打2排 有隊4個人

有啲仆街4個夾埋一齊玩DUO 多數大陸狗 Report 啦

可以咁樣連2隊咩

唔得嫁.不過夾埋玩同埋飛同一到未可以屈鳩人囉

push 上次係咪樓主搵過我玩？

好似係！多d on啦

冇咩時間玩, 留名待加

加左你!~

JOIN埋DISCORD啦!